- alles modularisieren wegen Abhängigkeit zu Bitkorn/User
    - ToolsController mit seiner appUrlsAction()

- EmailController hat ne eigene Mailadresse ...muss raus
- multilang mit `Laminas\I18n\Translator\Translator` wie in PatAdams/Trinket /CoreUser
- debug FilenameTool: die Umlaute raus filtern
- /BitkornLib/src/BitkornLib/Service/I18n/NumberFormatService.php
    - dazu brauch es dann auch einen Validator für Forms
- broken link checker?!?! (gibts im Netz schon: https://validator.w3.org/checklink)
